有少少急屎，有冇巴打可以幫手痾屎？

幫幫手，lihk有愛

屙緊
幫你屙埋

Thx
我呢幾日唔舒服
可能痾得勁啲